/* 
  Localizable.strings
  Brainify-AI-Mac

  Created by Hasna Fiaz on 09/12/2025.
  
*/

//  Chinese Traditional (zh-Hant) - Localizable.strings

"No Response" = "無回應";
"Error" = "錯誤";
"Error: Invalid range" = "錯誤：範圍無效";
"Error in expression" = "表達式錯誤";
"Error: Invalid summation" = "錯誤：求和無效";
"Confirm" = "確認";
"Cancel" = "取消";
"Rename Chat?" = "重新命名對話？";
"Are you sure to rename this chat?" = "確定要重新命名此對話嗎？";
"Complex Function" = "複變函數";
"Power Function" = "冪函數";
"Sequence of Numbers" = "數列";
"Trigonometric Function" = "三角函數";
"Inverse Trigonometric Function" = "反三角函數";
"Hyperbolic Function" = "雙曲函數";
"Inverse Hyperbolic Function" = "反雙曲函數";
"Limit" = "極限";
"Derivatives" = "導數";
"Indefinite Integral" = "不定積分";
"Definite Integral" = "定積分";
"Rational Functions" = "有理函數";
"Logarithmic Functions" = "對數函數";
"Exponential Function" = "指數函數";

"Euler's Formula:" = "歐拉公式：";
"Complex Number in Polar Form:" = "複數的極坐標形式：";
"Addition of Complex Numbers:" = "複數加法：";
"Multiplication of Complex Numbers:" = "複數乘法：";
"Modulus of a Complex Number:" = "複數的模：";
"Argument of a Complex Number:" = "複數的幅角：";
"Complex Conjugate:" = "複數的共軛：";
"General Power Function:" = "一般冪函數：";
"Power Function with Horizontal Shift:" = "水平平移的冪函數：";
"Power Function with Negative Exponent:" = "負指數冪函數：";
"Power Law Growth:" = "冪律增長：";
"Derivative of Power Function:" = "冪函數的導數：";
"Arithmetic Sequence:" = "等差數列：";
"Geometric Sequence:" = "等比數列：";
"Sum of an Arithmetic Sequence:" = "等差數列求和：";
"Sum of a Geometric Sequence:" = "等比數列求和：";
"Recursive Sequence:" = "遞迴數列：";
"Sine Function:" = "正弦函數：";
"Cosine Function:" = "餘弦函數：";
"Tangent Function:" = "正切函數：";
"Secant Function:" = "正割函數：";
"Cosecant Function:" = "餘割函數：";
"Cotangent Function:" = "餘切函數：";
"Inverse Sine:" = "反正弦：";
"Inverse Cosine:" = "反餘弦：";
"Inverse Tangent:" = "反正切：";
"Inverse Secant:" = "反餘割：";
"Inverse Cosecant:" = "反餘割：";
"Inverse Cotangent:" = "反餘切：";
"Hyperbolic Sine:" = "雙曲正弦：";
"Hyperbolic Cosine:" = "雙曲餘弦：";
"Hyperbolic Tangent:" = "雙曲正切：";
"Hyperbolic Secant:" = "雙曲正割：";
"Hyperbolic Cosecant:" = "雙曲餘割：";
"Hyperbolic Cotangent:" = "雙曲餘切：";
"Inverse Hyperbolic Sine:" = "反雙曲正弦：";
"Inverse Hyperbolic Cosine:" = "反雙曲餘弦：";
"Inverse Hyperbolic Tangent:" = "反雙曲正切：";
"Inverse Hyperbolic Secant:" = "反雙曲正割：";
"Inverse Hyperbolic Cosecant:" = "反雙曲餘割：";
"Inverse Hyperbolic Cotangent:" = "反雙曲餘切：";
"Limit of a Function as x Approaches a:" = "函數在 x 趨向 a 時的極限：";
"Limit of a Sequence:" = "數列的極限：";
"Indeterminate Form:" = "不定式：";
"Limit of Rational Functions:" = "有理函數的極限：";
"Product Rule:" = "乘積法則：";
"Quotient Rule:" = "商法則：";
"Chain Rule:" = "鏈鎖法則：";
"Indefinite Integral of Power Function:" = "冪函數的不定積分：";
"Indefinite Integral of Exponential Function:" = "指數函數的不定積分：";
"Indefinite Integral of Trigonometric Functions:" = "三角函數的不定積分：";
"Indefinite Integral of Rational Function:" = "有理函數的不定積分：";
"Definite Integral:" = "定積分：";
"Fundamental Theorem of Calculus:" = "微積分基本定理：";
"Area Under a Curve:" = "曲線下的面積：";
"General Rational Function:" = "一般有理函數：";
"Vertical Asymptote:" = "垂直漸近線：";
"Horizontal Asymptote:" = "水平漸近線：";
"Oblique Asymptote:" = "斜漸近線：";
"Simplifying Rational Functions:" = "有理函數化簡：";
"Horizontal Asymptote for Large x:" = "當 x 很大時的水平漸近線：";
"End Behavior:" = "端點行為（無窮遠行為）：";
"Hole in the Graph:" = "圖形中的空洞：";
"General Logarithmic Function:" = "一般對數函數：";
"Change of Base Formula:" = "對數換底公式：";
"Solving Logarithmic Equations:" = "解對數方程：";
"Logarithmic Growth:" = "對數增長：";
"Logarithmic Decay:" = "對數衰減：";
"Product Property of Logarithms:" = "對數的乘法性質：";
"Quotient Property of Logarithms:" = "對數的除法性質：";
"Power Property of Logarithms:" = "對數的冪性質：";
"General Exponential Function (with horizontal shift, stretch/compression, and reflection):" = "一般指數函數（含水平平移、伸縮與反射）：";
"Exponential Growth/Decay with Different Bases:" = "不同底數的指數增長/衰減：";
"Exponential Equation in Terms of Logarithms:" = "用對數表示的指數方程：";
"Continuous Compounding Formula (Finance):" = "連續複利公式（金融）：";
"Solving Exponential Equations:" = "解指數方程：";
"Exponential Function with Different Growth Rates:" = "不同增長率的指數函數：";
"Differential Equation for Exponential Growth/Decay:" = "指數增長/衰減的微分方程：";
"Exponential Decay with Half-Life:" = "具有半衰期的指數衰減：";

"If P(x) and Q(x) share a common factor, then there is a hole at x=a." = "若 P(x) 與 Q(x) 有公共因子，則在 x=a 處有空洞。";
"If deg(P)>deg(Q),the function has an oblique asymptote." = "若 deg(P)＞deg(Q)，函數有斜漸近線。";
"f(x)=P(x)Q(x)can be simplified by canceling common factors in P(x) and Q(x)." = "f(x)=P(x)/Q(x) 可透過消去公共因子進行化簡。";
"If degree of P(x)=degree of Q(x)+1,y=P(x)Q(x)" = "若 deg(P(x))=deg(Q(x))+1，則斜漸近線為 y=P(x)/Q(x)";
" If degree of P(x)<Q(x),y=0" = "若 deg(P(x))<deg(Q(x))，則 y=0";
"If degree of P(x)=Q(x),y=ab" = "若 deg(P(x))=deg(Q(x))，則 y=a/b";
"If Q(x)=0, the function has a vertical asymptote at x=a." = "若 Q(x)=0，則函數在 x=a 處有垂直漸近線。";

"Calculus" = "微積分";
"Mastering derivatives and integrals." = "精通導數與積分";
"Enter your limit." = "輸入你的極限";
"Algebra" = "代數";
"Solving algebraic expressions and equations." = "求解代數表達式與方程";
"Provide your algebraic equation." = "請輸入你的代數方程";
"Statistics" = "統計學";
"Analyzing data trends and probabilities." = "分析數據趨勢與機率";
"Input your data here." = "在此輸入數據";
"Geometry" = "幾何";
"Solving problems related to shapes and angles." = "解決形狀與角度相關問題";
"Type your geometric problem here." = "在此輸入幾何問題";
"Trigonometry" = "三角學";
"Understanding trigonometric identities and equations." = "理解三角恆等式與方程";
"Enter your trigonometric equation here." = "在此輸入三角方程";
"Linear Algebra" = "線性代數";
"Working with vectors, matrices, and linear systems." = "處理向量、矩陣與線性系統";
"Input your matrix." = "輸入你的矩陣";
"Probability" = "機率";
"Calculate probabilities and outcomes." = "計算機率與結果";
"Describe your probability problem." = "描述你的機率問題";
"Differential Equations" = "微分方程";
"Solving first-order and second-order equations." = "求解一階與二階微分方程";
"Enter your differential equation to solve here." = "在此輸入要解的微分方程";
"Number Theory" = "數論";
"Exploring prime numbers and divisibility rules." = "探索質數與整除法則";
"Input your number theory query here." = "在此輸入數論問題";
"Combinatorics" = "組合數學";
"Solving counting and arrangement problems." = "解決計數與排列問題";
"Provide your combination problem here." = "在此輸入組合問題";
"Set Theory" = "集合論";
"Understanding set operations and relationships." = "理解集合運算與關係";
"Enter your set theory question." = "輸入你的集合論問題";
"Real Analysis" = "實分析";
"Exploring limits, sequences, and continuity." = "探索極限、數列與連續性";
"Enter your real analysis function or sequence here." = "在此輸入實分析函數或數列";
"Complex Analysis" = "複分析";
"Delving into complex numbers and functions." = "深入研究複數與複變函數";
"Input your complex number problem." = "輸入你的複數問題";
"Mathematical Logic" = "數學邏輯";
"Understanding logical proofs and reasoning." = "理解邏輯證明與推理";
"Enter your logical statement." = "輸入你的邏輯陳述";
"Abstract Algebra" = "抽象代數";
"Working with groups, rings, and fields." = "處理群、環與域";
"Type your abstract algebra problem here." = "在此輸入抽象代數問題";
"Graph Theory" = "圖論";
"Analyzing graphs, networks, and their properties." = "分析圖、網路及其性質";
"Provide your graph theory problem." = "輸入你的圖論問題";
"Account" = "帳戶";
"App" = "應用程式";
"About" = "關於";
"Upgrade to Pro" = "升級至 Pro";
"Restore Purchase" = "恢復購買";
"Share App" = "分享應用程式";
"Rate Us" = "給我們評分";
"App Language" = "應用語言";
"Appearance" = "外觀";
"Support" = "支援";
"Privacy Policy" = "隱私權政策";
"Terms of Use" = "使用條款";
"Enter chat name" = "輸入對話名稱";
"OK" = "確定";
"Ask anything..." = "問任何問題…";
"SSL certificate verification bypassed. The connection may be insecure." = "已略過 SSL 證書驗證，連線可能不安全。";
"Failed to connect to server. Please check your internet connection." = "無法連線至伺服器，請檢查網路連線。";
"Response Interrupted." = "回應被中斷。";
"\nPlease try again later." = "\n請稍後再試。";
"Error: unmatched brackets" = "錯誤：括號不匹配";
"Error: x not allowed" = "錯誤：不允許使用 x";
"Undefined" = "未定義";
"Basic" = "基礎";
"Calculus" = "微積分";
"Arithmetic" = "算術";
"AI Math" = "AI 數學";
"Math Topics" = "數學主題";
"Mathematical Formulas" = "數學公式";
"Math Assistant" = "數學助手";
"Calculator" = "計算機";
"History" = "歷史紀錄";
"Settings" = "設定";
"All" = "全部";
"Upgrade to Premium" = "升級至高級版";
"Select Image" = "選擇圖片";
"Choose" = "選擇";
"GET UNLIMITED ACCESS" = "取得無限使用權";
"Upgrade to Pro and solve math like a genius!" = "升級 Pro，像天才一樣解數學題！";
"No Commitment,Cancel Anytime" = "無合約，隨時取消";
"Start Free Trial" = "開始免費試用";
"C O N T I N U E" = "繼　續";
"3 Days Free Trial, then" = "3 天免費試用，之後";
"per month" = "每月";
"UNLIMITED" = "無限制";
"Continue with Free Plan" = "繼續使用免費方案";
"Why Choose Premium?" = "為什麼選擇高級版？";
"Unlimited Snap & Solve Math Problems" = "無限拍照解題";
"Write Math Easily with a Smart Calculator" = "使用智慧計算機輕鬆書寫數學";
"Instant Access to All Math Formulas" = "即時存取全部數學公式";
"Ask the Math Assistant Anything" = "向數學助手提問任何問題";
"Limited Version" = "受限版本";
"Upgrade your Experience" = "升級你的體驗";
"Limited Time Offer" = "限時優惠";
"Unlock premium features forever. Don’t wait this offers end soon!" = "永久解鎖高級功能！優惠即將結束，別錯過！";
"HOURS" = "小時";
"MINUTES" = "分鐘";
"SECONDS" = "秒";
"Continue" = "繼續";
"Master Math from Basics to Advanced!" = "從基礎到進階，精通數學！";
"Quick Access to Mathematical Formulas" = "快速存取數學公式";
"Solve your Math Problem!" = "解決你的數學題！";
"Unlock 75% OFF! Don’t miss out, only 9m 47s left!" = "解鎖 75% 折扣！僅剩 9 分 47 秒，立即行動！";
"Drag and drop your file here" = "拖曳檔案至此處";
"or choose a file from finder" = "或從資料夾選擇檔案";
"Choose File" = "選擇檔案";
"Supported formats: JPG, PNG. Maximum size: 10 MB" = "支援格式：JPG、PNG，最大 10 MB";
"Keep Track of Activity" = "追蹤活動紀錄";
"No activity yet, let's get started!" = "還沒有活動，立即開始吧！";
"Start Now" = "立即開始";
"Brainify" = "Brainify";
"AI Math Solver" = "AI 數學求解器";
"Upgrade to PRO" = "升級至 PRO";
"Unlock all features of your AI companion." = "解鎖 AI 助手全部功能";
"Get Unlimited Access" = "獲得無限制使用權";
"Solve, Simplified, Achieve!" = "求解 · 簡化 · 成功！";
"Solve" = "求解";
"cancel" = "取消";
"Advanced Functions" = "進階函數";
"Boost Productivity with Intelligent Math Assistants!" = "用智慧數學助手大幅提升效率！";
"Clear Chat" = "清除對話";
" / day" = " / 天";
"Weekly" = "每週";
"Monthly" = "每月";
"3 Days Free Trial" = "3 天免費試用";
" / Week" = " / 週";
"Yearly" = "每年";
"Save" = "節省";
"Select Photo" = "選擇照片";
"Select PDF" = "選擇 PDF";
"Choose an attachment to recognize text" = "選擇附件進行文字辨識";
"Chose a PDF File to recognize text" = "選擇 PDF 檔案進行文字辨識";
"PDF does not contain any text. Please try different file." = "PDF 未包含文字，請換另一個檔案";
"Okay" = "好的";
"Image does not contain any text. Please try different image." = "圖片未包含文字，請換另一張圖片";
"Please allow \(AppConstants.appName) to access your Microphone from device settings" = "請在裝置設定中允許 \(AppConstants.appName) 存取麥克風";
"Settings" = "設定";
"Cancel" = "取消";
"Success" = "成功";
"No Internet!" = "無網路！";
"Please connect to stable internet, or contact your ISP." = "請連接穩定網路，或聯繫網路服務商";
"Failed to restore purchase, please try again later." = "恢復購買失敗，請稍後再試";
"Failed to purchase, Please try again." = "購買失敗，請再試一次";
"Enjoying the App?" = "喜歡這個 App 嗎？";
"If you enjoy Brainify app, would you mind rating us on the App Store?" = "如果您喜歡 Brainify，不介意的話可以在 App Store 給我們評分哦";
"Rate Us" = "給我們評分";
"Give Feedback" = "提供回饋";


"Free Plan" = "免費方案";
"Unlock Premium Features" = "解鎖高級功能";
"Get unlimited access to Brainify features" = "獲取 Brainify 功能的無限訪問權限";
"Your subscription will automatically renew unless auto-renew is turned off at least 24-hours before the end of the current subscription period. Payment will be charged to your iTunes account at confirmation of purchase." = "除非在目前訂閱期結束前至少 24 小時關閉自動續訂，否則您的訂閱將自動續訂。確認購買後，費用將從您的 iTunes 帳戶扣除。";
"Type Your Equation Here..." = "在這裡輸入您的方程式...";
"Upgrade to Premium now!" = "立即升級到高級版！";


"\(minutes)m \(seconds)s left!" = "剩下 \(minutes)分 \(seconds)秒！";
"Unlock \(Int(discount))%" = "解鎖 \(Int(discount))%";
" Off" = " 折扣";
"Don’t miss out, only \(timeText)" = "別錯過，只剩 \(timeText)";
"Only \(displayPrice) per month " = "每月只需 \(displayPrice) ";
"billed $39/year" = "每年收費 39 美元";


"Get Exact, Zero-Error Output" = "獲得精確、零錯誤輸出";
"Unlock" = "解鎖";
" left!" = " 剩餘!";
"Don’t miss out, only " = "別錯過，只剩 ";
"Only" = "僅";


"Delete History" = "刪除歷史記錄";
"Are you sure you want to delete this History?" = "您確定要刪除此歷史記錄嗎？";
"Delete" = "刪除";
"History not found." = "找不到歷史記錄。";
"History item deleted." = "歷史記錄已刪除。";

"Rename" = "重新命名";
"Share"  = "分享";


"Ready to Solve" = "準備好求解";
"Problem" = "問題";
"Solution" = "解答";


"File Too Large" = "檔案太大";
"Please select an image smaller than \(maxSizeMB) MB." = "請選擇小於 \(maxSizeMB) MB 的圖片。";
"OK" = "好";


"System" = "系統";
"Light" = "淺色";
"Dark" = "深色";
